如果地鐵停定時 車廂入面有人拉咗緊急手掣會開唔到車

曾經聽過做地鐵嘅朋友話如果地鐵停咗車開咗門嘅時候，有人喺車廂入面拉咗緊急手掣係需要站員上嚟用鎖匙開返線路先會再開到車

我唔太肯定，亦怕記錯，但如果係真嘅話，再有牛屎佬入嚟打人，大家唔好拉手掣，如果唔係司機都開唔撚到車

可能1999，但盡可能幫大家，有錯亦可以大力屌鳩我

跪求做地鐵嘅巴絲confirm下

香港加油

警黑屌你老母

pish

推

大力推

聽日睇睇本車務常規手冊再答你

琴日部車最尾可以開走到
肯定冇人拉

真
利申：呀媽做地鐵職員，拉邊個掣就要reset邊個掣

唔肯定亦唔知有無人緊張會拉 提定大家停車有危險唔好拉掣 拉咗開唔到車

好似係閂唔到門 --> 唔可以開

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

推比大家睇

正確 拉咗緊急掣會開唔到車

感謝

停定車嘅時候拉咗掣會開唔到車 pish比大家睇

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

列車離緊站 撳月台緊急制 都會即刻停車